整塞個廁所點撚算

500幫你通

咁貴 友情價50ok?

我$400

無錢呀我學生妹黎

Help

咁唔收錢都得
不過呢

Ok 俾我細佬你

幾錢先可以幫你通?

男仔都得

通我廁所唔係通我

好！

今鋪真係食得屎

都係我細佬衰 我抹廁板用左好多廁紙 鋪廁板又用好多廁紙

...之後太大舊塞左 我都試過

點算呀

用左好多護髮素都唔得

叫撚左你咪撚唔食菜架啦

關乜9事呀

你掉咗佢m巾落去？
點解好似有綿花

屌到我硬曬呀

搵隻兵幫你搞掂佢啦

幫你推一推

途手幫你執返d野上黎5舊唔過份呀

唔食菜搞到啲屎咁硬 整塞埋 屌

廁所加護髮素

Me窮j

係廁紙呀

絲打住邊區，睇下近唔近再幫手

加護髮素做咩

倒大量洗頭水啦

堆填區

等佢無咁塞

落左好多護髮素

飲左啲廁所水佢先啦

洗頭水先撞得起d 泡
護髮素無泡

之前學是學非話倒大量冰

無冰

之前學是學非教倒d冰落去

仆街肚痛想屙

邊到有呀

On9仔